SHF拉打POST 574 cronus近日準備受注

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

發售時間表

自己揀返月份)

熱血小毒男 既Blog：

(此POST情報王)算吧既FB Group：

40頁第一個回覆開POST
遇上多圖既回覆引用時請cut圖
太長quote果陣請cut一cut quote

提返各位巴打先， 依到係真毒集中地
唔容許 女XX / X朋X / XX友 / 女友

叫乜撚野春姐你，談情去感情台啦你

注意，此post會令情人分手，lin都冇得你望

新版規：新人先答有冇女朋友

3月通販

香港會早二日

3月精選推介

日魂16號

日魂24號派

一睇到個標題我就頂唔順啦 我要買野呀慢代 快撚啲開訂呀

應該叫 6 7月 各位大姨媽到

全新白眼仁叔低見$520

心思思 想屌返隻

Lao Ming

克羅諾斯

Cronus除咗劍盾仲會有咩配件

lm

冇人講過有配件

呢隻無
好似係

點解會有劍盾？

想要grease多d

馬反三十週年

Fb有傻閪徵生日禮物要人平放真骨dcd

乞丐gp

仆街冚家產囉

最終戰咪有囉

問下需唔需要俾埋個屎忽佢

下隻啦

NU

之前有展示過

已經唔存在啦

如果500蚊都無配件就食屎啦
會照買

仲有另一條腰帶版
起碼要二隻

未睇外傳 但睇Trailer大我都係用Bugvisor II

搵唔到大我飛彩外傳

要相信良心Ex-aid系列
zombie把弓，兄弟set2把武器

以上成為DLC 武器包

預左架啦

無新貨的星期一

去深精搵，無就馬雲，
因為真係好Q難搵

上網襟 好過俾街舖撚

又提多次近日受注

老檀

無敵呢
得個背面冇正面睇，引死人

以往咁樣吹風真係開訂嘅機率有幾多

開撚硬，時間問題

無敵冇可能會走數

由參考展品變做近日受注真係走唔甩

我最憎要等 雖則拖幾耐我都訂夠幾隻

笨大喎
唔係其他玩具廠

我想要隻99lv啊，冇哂聲氣
Cronus實買，brave 100準備食炒

Exaid 人氣咁高有得賺唔通唔賺咩 ghost 就話唔出啫

無敵把秀髮唔知會點整

如果出cronus 唔出無敵 無得對打

有U甜微 點會無零號

咪係
儲定錢好過喇

個個月都要俾家用

可能真骨零號咁?

Ex-aid 睇睇下又幾好睇
最重要有靚女護士姐姐

零號闊身
佢就係一條條

其實得一個護士幾怪
雖然poppy都幾好j

poppy 好好J

有其他過場護士 出得一兩秒

隻眼真係淺色到
之前果啲有眼白都好啲

論好j一定唔夠safari 個兩個正 btw poppy唔係煙剷咩

好心佢咪撚用透明眼啦

一開始exaid line眼仔呢到都係做多左fail左

事旦啦
咪又係爭住訂

⼁敗家了

呢隻都算敗

訂還訂，都要屌兩撚

唔算 後追姐 轉頭攪埋iw 我miss左之前個紅蓮螺岩

睇圖好似盲鳩左咁

nx
果隻死死地貨
好似係

燈光問題

全部嘅眼啲色根本都出得好暗 好地地跟劇入面咪好

忽然覺得我有啲犯賤 屌撚到乜咁都係會乖乖咁鳩衝

屌住買 正常

係咁架啦 好出奇

貴入就笑你
講笑 歡迎加入Kuuga真骨坑

原來而家普紅全新要一千

係貴但邊有咁癲

見到現時點賣緊9百幾

想買隻普紅

人地唔標得高 點”顯得”其他舖平呀

普紅而家咁撚貴
果時好似買兩舊幾

後悔淨係有紅金

原來龍我同牙狼同一個月份
都係3月21咁遲先截，應該冇人訂唔切啦

你應該記錯紅金，普紅冇可能兩舊幾，少貨，一出即炒
早買三舊尾，遲買差唔多五舊都有人硬食

我都係咁岩遇著細佬台灣旅行幫我執到隻正價

唔記得2百幾定3百幾 但而家買紅金對比普紅都唔貴

呢層就唔知啦

唔會啦 已經再販咗一次

278亞版 大部份雙膠紙

雙層鳩紙
一層開左
貼返另一層

好在你係呢到問

痴孖根 做乜鬼又炒高左

睇日本網都係咁貴

但我冇買紅金，我記得隻普紅係果時路過見到買
不過點都好，後追真係奶閪

咁好彩當時有鋪賣普紅2xx

我隻黑金都450了

我諗就算我有記錯，最多都係300頭，因為我印象中係好撚平

之前條新line 叫咩名話？

唔知shf有冇機會出齊black order呢

難啲

agger...觀眾唔熟加上非主角群，bamdie怕奶屎

睇下justice league個隻cyborg同aquaman冇哂聲氣就知

但又唔想孩記，呢隊反派又好型

loki,yondu,雷神3個蜘蛛頭都冇
唔好諗咁多

新人留名 冇女 多多指教
電話劣影張第一隻嘅SHF faiz axel

上身真係

個頭好細
等faiz出真骨

條脾

等psyga

真係矛盾
Thanos出得幾靚但個look又唔靚

Thanos應該會有新look 但我今次照買啦
佢下年再出再買 太型

睇死就算有新版，然後bandai就唔跟無限手套

比錢啦望

訂貨新手
見到好多鋪唔同訂價
依家仲會唔會有訂完加價既情況?
搵最平果間會不會有伏

睇價不如睇聲譽
平果十幾二十銀買氣受不如去大鋪訂

首推月份

黑金咁快上到450

好彩上個月300買左隻

不過係二手

洗撚450

訂熱門嘢一定有貨
好似mb,人氣拉打

個人推介
精品
孤注一扭
熊貓玩具
G點

解體匠機
係出就好了

駁唔到

唔係俾殘盒咩

咁無品

大茶飯

人嘛

收返幾個老正吉盒就..

上個月350入手黑金

有價無布點算

除左地台個柒名 唔睇盒點分

改完眼靚好多

bandai終於醒水，今次build條shf line出得快，叫跟番套戲進度，唔洗好似以前咁隔成大半年過哂d熱潮咁濟先慢慢出drive,ex aid例外

無新野的星期二

星戰系列已經

呢隻真係上得幾靚

等左Anakin廿年啦我 肯出未呀bandai

仲記得kiva

頭
肩頭

好似係

前排”一入”gp先有個post話佢
雪梨紙下盒殘

只限食玩級別

kiva究竟衰咩

普紅再販最平插到三舊樓下,
我初販炒價入,一入就即有消息再販,
所以我記得好清楚

想當年 600人連車

而家真骨最貴vase form應該仲係dcd

有價無市，我想賣都賣唔出

義海價

唔知價，見人開post收都係700左右🤔

出未呀

唔係普紅咩

衰在冇乜差唔多樣既形態同拉打 專登整個模出果一隻

死笨大一係就快手reboot電王出真骨喇

排馬隊喎

原來再販過既價

chok撚到

第一下覺得好中二
而家覺得好撚型

發姣果張又點先

唔好呦，紅音也做乜都carry到
佢姣得起

六月先有得撚

現在的我 絕對不會輸

幾時先到四月

下集仲即俾人打柒

等緊下星期隻Brave Lv.100
當然重好期待下個月W FJ同5月Lazer Turbo

當日忍痛四舊水炒價入左,
點知笨大知初販貨少,
為左架電單車去到貨竟然極速再販,
初販到再販都係三個月內既事

有無巴打試過用amiami係EMS寄去香港MCN 寄唔寄到

點會寄唔到

lv 100無人理架

未用過啊嘛 運費同郵費係唔係直接落埋張單一齊計數？

330，350都有比人hold曬，我好彩未開全新

咁當然啦

無用㗎 試過寫完mcn都係照寄屋企

佢個句近日準備受注令我成日一得閒就上面書同呢度睇開訂未

無人收 都係俾返屋企附近郵局

呢個月內啦

星期二仲靜過星期一

我都係 我估月尾開訂，好似上次百事咁

等雜誌有價錢先開到訂

我意思係官網應該月尾正式公佈

雜誌 23號有
或者早少少

有冇人好想真骨出trial
不過隻accel咁嘅樣我諗機會都好渺茫

9.8秒,それがお前の絶望までのタイムだ!!

呢隻雖然想佢出埋佢 但出咗其他先啦都係

唔該晒巴打 下次試下

奶左野

條人龍仲未截

Trial

明明A哥好型 點解會冇人理

不懂欣賞

電單車形態

正常既時候ok啦
照井都好有性格

型係照井龍，唔關A哥事

照井=Accel

呃蛇嚕

做咩係咁貼W啲野 ?

四月呀！

之前無想過買
但買完神龍後
突然間想買返少年悟空

199

三月仲有飛彩同德仔 你地唔好咁急啦

A哥最正係佢首專用bgm

邊度有W重睇/BD down？

Tadoru Rekishi! Mezameru Kishi! Taddle Legacy~!"

踢嚕二！梳太狼！

佢次次搖親個樣都好搞笑

唔係搖到內海咁已經好好

龍仔型好多

thx brother

第一條谷規

我從來都唔催人出片
有生肉就睇一次先，之後慢慢等熟肉
純粹唔知有個group咁方便

講緊後半

Sorry

而家上網難搵咗
以前b站算係最齊
畀人審查就收哂皮

一係成個網收皮 一係條片收皮

呢隻gg仔真係好扭好玩到幾乎日日都有幫佢轉pose,扭花都唔肉赤好enjoy

雖然我都鍾意gg仔，但後面隻自來也幾搶眼

隻自來仔比想像中靚
雖然唔係平,不過為左孖條一定要入

巴打有玩vah?見到隻卓洛

咩都玩d

我vah唔係玩好多
啊羅,鷹眼,薩波
有位嘅都想玩pop

vah我停左買啦，本身想齊草帽團就算，但隻烏索普冇訂，出面炒撚到仆街

pop我有買bb泳衣系列

咁識玩買bb泳衣系列
太sexy我唔敢買來display
隻隻都好正

擺係自己房啫
老母見到望兩眼就算
Btw bb越出越意淫

淘寶？有無link?
想買隻粗扭 有隻買左太靚唔捨得開黎玩

我呢隻正版野來

pop

唯一敗筆係個胸大得太誇張

覺得pop出得最 係
iro隻女路飛同女羅
出得最正係歌舞伎路飛同鷹眼v2
遲啲一定追返
4檔路飛買景品已經夠
覺得pop唔值

唔大波有撚人要

買左4隻bb

無啦啦女體化係好撚戇鳩

勁過HOT TOYS
不過冇訂到添

買頭雕送mk4
隻紅好似冇官圖咁靚

心血來潮訂左

W 有條女好好J
好似係女魔術師，著兔女郎衫再加魚網定黑絲既

小心畀人批鬥
咁講引緊世界大戰

長澤奈央啊嘛

Yes有少少似結衣(我覺得)
幾靚幾大波 但好似紅唔起

忍風藍

亞樹子先正,想瘋狂俾佢用拖鞋拍J

係咪wizard個差婆

換頭落其他型號

有d似陳法拉

點解會唔紅架

冇心

唔係，差婆冇咁正
呢個仲做過fourze老師

著兔女郎衫勁撚正，又姣

今個月係咪有sic ooo

Game clear!!!!

食得架

屌 蘿莉控遲派貨

遲派咩

暴龍咭

有無巴打知白件黃哂可以點搞 我隻fourze 黃哂好唔順眼啊屌

fourze同metero都擺堆一邊冇理到
反面斬月真有擺出來但環境好好都好似fourze咁黃

唔知青口隻神仙水有冇用

Fourze既處理方法係應該買多隻

呢隻之前孤扭話截唔切搞到有啲人要遲拎，而家香港聽日先開訂 見到勁多嬲

神仙水我有支係屋企，不過剩係用過黎抹出油

上網睇話原膠變黃要浸d濃度有20既雙氧水
仲要曬住太陽浸

MB咁玩得唔得呀

主要要搞清楚浸雙氧水會唔會傷塗裝
如果係白色塗裝黃左應該試左神仙水先

如果work我都想試，有好多舊figma黃曬

人地仔都生咗兩件喇，依家先黎話正

我隻奴役兵長黃到唔理佢
隻校服裝小櫻都見到有dd黃...

figma果d應該神仙水搞得掂啦？

一陣如果得閒試下先

等你影下before同after

陀巴

借相姐

強帖留名

橙

傻橙

真正嘅肌肉笨蛋
話說明佢有冇170？

岩岩好掹車邊有170

好似實際得16幾
Chase都170啦

NX style係咪會重出鐵甲萬能俠？

一日未開訂冇人答到你

試左神仙水唔得

我有隻全新未開

帝王萬能俠

孤注
g點已開訂

明天開訂

威吹鬼
快啲出埋轟斬

港魂開訂先買
無就省返

威吹反應唔好轟斬就無可應出架喇 各位快訂喇

港魂都要500

今晚毒自睇平成final

我都忘記買飛

威吹鬼真係要諗諗 愛就應該冇架啦

港魂先算啦

呢隻應該不了

真係出威吹鬼 訂訂訂

只訂太一

下下訂曬好甘

8月威吹 cronus 同音也

訂啦

中一隻

大隻到

好似好正

有位擺情況下 都覺得唔錯

兩隻放埋一齊好霸氣

遲下如果出奧米加就正

我諗佢想架

咁就要買一對了..... shit

哪有位

實有

係帝王嚟，講錯

響鬼系列不了，完全冇愛

港魂開就要幫幫手

突然想入番隻真骨ultimate古迦，想問吓宜家仲有冇現貨同咩價位

fb 有

新手因為社長lv0所以想入坑，不過訂咗要等到7月
想問吓ching fb邊到有，唔該

Thx ching

原來打錯字
間唔中

又出啲垃圾膠

係到可唔可以用返巴打

你無睇過佢地

見怪不怪了

唔好咁喇
清

Sorry巴打們，細蚊仔唔識規矩，以後改番口

連登除左返工人士最多係咩

大家心照啦

依度冇乜野反正大家吹水玩具post，不過我都認為唔係咁好睇啫

如果係咁就要鬧死人蘿莉控開一隻唔開其他

開新模啦屌你老味bamdie

屌佢無用
佢地都係視而不見

睇過都唔會買喇

唧牙膏

準備到下星期

仲有其他，超人，lightening, kamiki build burning 等等。唔記得係邊個expo

隨時走咗數，之前nx一出有展出過真三一添...

等咗咁撚耐都冇聲氣

港魂？執柒咗佢啦

一直等緊新模嘅真骨，佢就一直炒冷飯

你咁講又係

試作品唔一定出

反而我覺得MB會出二號

食玩果個反而最落力

kiva一直被人無視

老實講，w已經審美疲勞

我見個個都咁鐘意社長，所以追返Ex-aid 來睇

開頭麻麻地，去到中段幾正

睇完就去落訂lv0 同去睇戲先

W 拿拿臨出埋個兩個form + Final 就出其他啦

本身都1516訂唔訂，睇完genm vs laser結尾即刻去咗訂

Final form都出兩個你嘆 一銀一金

又挖坑自己踩

仲有紅

好似仲有cyclone accel extreme

another 3套都好睇
睇完genm vs lazer我仲鐘意貴利矢

但係extreme 對翼可以期待下

點解威吹鬼個訂價可以直逼Eternal同Hyper Kbt？
憑咩

俾你地毒到囉，又要開多條line

買一隻算啦 買銀最正路

565

蘿莉控開應該500...
佢肯開先

憑佢就係撚人嗰個

我搵唔到ANOTHER 三套尤其係genm vs lazer ,邊度有得睇

唔洗諗喇 基本上唔會開

名正言順 省返

零巴

到時啲人會唔會又突然之間炒

無愛理閪佢點炒

未入到group

我都想佢出下kiva

係，已經聽到厭厭地
佢出新真骨只會講句：哦又另一個form，一啲驚喜都冇

同問

好似未有字幕

扮工戰士

我之前係b站睇，brave同pardx兩套有字幕
但之後好似已經del左
Genm果套就生肉黎

威吹暈限都唔跟埋支鼓棍
睇黎轟鬼都無可能跟雙結他了

唔知巴打有冇追post，之前你報料隻paradox我入到啦

b站來得快del得快
稍為唔得閒睇過一排就已經追唔返

想試水溫都用斬轟啦，點會出威吹先
劇場版果堆又唔會有份，快啲出埋裝甲響鬼完咗條line算啦

仲要孖住cronus出 俾人搶曬風頭

見到黑甲 黑金嘅影子

又有得炒啦

低過1480!! 各位快入!!

全新未開日版(甲鬥王行版)最早出真骨雕三盒(適合剛入坑人士)不散 $2180
台紙 ？

搞錯，kuuga toys對面賣11xx咋，我出去買好過啦

呢個乜撚野事
有冇seed睇下

正 平舊幾水
其實可能真係有人買

百貨接百客

直逼12吋個價

呢隻正過12吋喎

佢地幫緊人脫苦海啫，依個價買hottoys啦

真骨點靚都好過千都買真係痴撚線

不了

之前d都未過到
憑佢
有價冇市既

有人放全新求生龍騎同車套裝1300 我睇返之前訂價係1200不過套野過左咁長時間個價值唔值呢

全新我覺得差唔多喇 但果隻紅好似會甩色

夜騎講甩色
表示....

紅就好似唔會甩色
騎士就一早變未契約

Hi

hi好耐冇見，相呢

近排買左d乜

呢個月無野買

無買嘢，想影嘅未影

就入場

我都心思思想睇映司同Ankh點重逢

睇啦

星期六睇

一樣

儲定彈藥

起到身就睇
新排有幾套戲都想睇

呢一兩日睇 雖然唔係好想特登出街睇套戲

準備賣身

找Brave數

月尾night rouge

出啦

開埋cronus同grease仲想死
哪有錢咩，個個月都有好多野追

睇完

之前幫朋友交收求生龍騎二手150
而家一套連車1300有啲猶豫又有啲心動 點算

買

睇睇下蝙蝠好似好好j 又平啲又順眼 好正呀好想買

等爆啦

好貴喎 見過日本網平幾舊 不過俾人秒咗當然

無知一問 套裝同兩隻散買其實配件上面有冇分別？

威吹鬼配件入面果個交換用頭部乜野黎 吹D打用???

好似冇

[偷圖]
某程度上冇 實際上有

散買人仔 入面係上圖嘅地台

買人連車就係下面嘅地台

但唔好以為買番車仔會有 除左基本配件以外其實係乜柒都冇

不過唔淨止個地台 隻色都係谷你買set

雖然左邊係變緊未契約 但隻色同新版都有少少唔同

舊人配車硬係有啲啲怪

人地係小喇叭

咁都仲有得升

Tran sm巴打乜都識 咁睇黎一套好啲，等我諗諗先 不過想問下甩色問題係咪好嚴重下？

LM

有研究下姐

日子耐左點都會 唔知噴保護油有冇用

SIC都係咁

呢個難分真與假 唔知甩到咁定噴
好似真係甩

圖4我都有一隻 由出嗰年開始display幾年就會咁

甩到銀白又幾靚

Paradox display 得耐會唔會變成咁

我兩隻都有，奉勸後入既玩家一定要買人車set騎士

你鹵味手機貼完電腦睇變打側既

電話睇正常喎

唔該哂上面幾位巴打指點

Btw上官網睇當年訂要大概1200到嘅蝙蝠點解而家全新可以賣到950就得 ？會唔會有咩問題呢
我見雅虎唔止一間係咁嘅價

電話睇正常 電腦就打側

清清靜靜的一個星期

我原本都有隻淨人版
有日攞出嚟把玩
無端端隻腳離奇自然甩
咁啱果時人車set開咗訂幾日
唔到我唔訂人車

你用而家嘅匯率去計
緊係$1200喇
當年訂價都係大約$900

講開龍騎人車
印象中 有位巴打係中野買中左sad
一架車二隻人

都叫中sad嘅

無配件
唔知佢之後有無換返

550係一手定二手 咁抵嘅

二手

今個post 3日先得22頁 molamola

熱情冷卻
三月無咩特別野

個post寫全新

今個月先得brave同night rogue，冇咩特別野

係咪個封面頭向右就紅金 頭向左就普紅
喺玻璃櫃入邊睇唔到背面同則面名

brave lv100 但背脊果三塊膠有啲唔開胃

佢死都唔肯用布

唔係點出真骨

普

普盒面暗啲

最想佢出brave lv50希望用布 但連模都未有

好可能唔出魔王
不過想佢出埋Poppy，但依個模都無
之前Drive既Brain同Medic好似有出模，但係無晒聲氣
等到平成完都唔出

其實我覺得brave lv50型過lv100

用布一陣d人唔撚識玩又話似垃圾袋，要返硬膠好過

魔王個look惡啲 型棍好多

財團B唔心急,反正出舊屎你都狗衝,Lv50同Lv100個模差唔多,幾時出都得

in斷line we trust

改對角就出得，我估bandai唔會唔出掛

諗諗下等新生龍騎同蝙蝠出真骨算 雖然唔知等到幾時

條隊仲未截

唔駛等 14年先出呢兩隻 質素同設計同真骨極似 佢駛咩出真骨

我之前見到頭向左嗰盒唔通係老番

紅金

其實龍騎系列完全唔似真骨
雖然係靚 但明顯都係瘦得濟

紅金都係向右架
黑金同u甜微就向左

對腳算好似啦

龍騎一條line就十三隻加兩隻新生加兩隻Alternatives再加契約獸 仲要隻隻模唔同
我估笨大幾年後最多出兩個主角算

係喎

嘩咁其實龍騎set真係貴好多喎

假如古迦出埋果幾隻
個頭郁一郁就得

隻眼會唔同顏色嘅

唔係個身咩

出啦好嘛

Be the one

又唔會嘅,exaid line咁賺點會唔出,係等佢吱牙膏咁逐隻逐隻出,

無敵整緊,仲差魔王,X-0,Poppy姐,俾盡仲有nico

Wa nico 真的不了 寧願買普通兵仔好過

當年鎧武我都係咁諗，點知。。。

新生蝙蝠950全新套裝deal 唔deal好呢

3 Lv車

MB出正義
係我又中多鎗喇

MR魂 仲要魂限

亞斯蘭真主角

都係近日受注

近日拖到下個月 10月先派貨

仲未有Cronus嘅消息，近日受注左差唔多成個星期都無更新

應該等到4月先有消息，下期雜誌圖

等緊

poppy出人樣shf 唔好出lv50

唧牙於膏

490

二手安樂啲,全新中SAD果種遺憾真係

一鳩樣

用得幾多位

佢會寄返俾你喎

要睇點擺,全體站屍金鐘繁忙時段咁真係唔用得幾多位

Ultimate 日馬買一手都係655咋喎 為咗慳一百買二手 古迦得普紅貴啫

孤會唔會改訂價呢

550唔係講究極咩

正路會改

亂曬籠

大把漁夫

全新未開日版(甲鬥王行版)最早出真骨雕三盒(適合剛入坑人士)不散 $2180
漁夫價

黑人問號.gif

交家用嘛

港魂有既一定買港魂，有sad要換都好快手

所以都唔知d人係都要追日版

仲有人信日版qc好d

日版00Q

乜版都有嫁啦

490+40 港魂

想比多幾十蚊D街鋪賺

塊面歪撚到

笑撚到停唔到

你咪save低 拎貨果時問佢

而家先收工追post
港暈好波啊
威吹b

唔係劇場人物就開

幫下手
下隻真骨唔開咁點算

訂左社長 lv0

痴撚線

SHF 下嘛

雙入

實物圖

最後咪又係要入

太理想與現實

米青買咩出身

想問下邊到重有細路悟空買?

OUT OF STOCK

唔係,問過係跟最終訂價
CAP低自己畀錢個陣睇佢有冇收錯數就OK

有冇故仔聽

幫唔落喎大佬開隻半紅不黑嘅

下隻唔開唔好叫春

點解會咁 未開訂定訂閪 點解會out of stock

一次最多可訂24個

冇撚野下嘩，呢隻都盲搶？

上兩隻真骨炒到8 900喎
24隻仲唔fatfat?

所以開訂都唔係好事，又要鬥搶，俾人撚狗

痴撚線 好彩冇愛姐 到時冇人搶就好笑
BTW之前響鬼都係咁?

放心 一定炒到撚到豬閪
Hyper有港魂又點？同e哥一樣上900
響鬼本身都炒緊啦 威吹一定食住個勢一齊炒 順手炒埋響鬼

唔會冇人搶
Hyper都有人話左右腳唔同係qc有問題

炒得愈高就愈多人有愛
你懂的

咁辛苦要cam撚住港魂又訂唔到...不如比錢出去訂日版算

利申對響鬼系列完全零興趣

Hyper一樣有港魂
E哥都開左一段時間
得fang秒速收皮又冇港魂啫

Fang訂價仲要咁平 留名4月

仲諗住遲下訂

不了
港魂無就省返

咁睇得開

港魂全年幫巴打慳返唔少錢

Thanos有甲

當然
咁多人支持

同問，咩有甲

唔買就最好

雙入 一隻日一隻行
有愛儲哂兩個版本

估唔到7月痛 8月都痛

香港地原來咁鍾意響鬼系列 巴打嘅計劃可以繼續啦

成個18年後半 ex-aid build打孖再加真骨

都估唔到hyper, eternal咁多人鍾意
講人氣地獄兄弟人氣都唔低 冇吹奏價值就炒唔起

當初響鬼都後入 好痛

有啲人只係買來做炒家

一次最多可訂24隻

訂左威吹 放棄百事

下個月訂囉

而家仲訂到喎

訂左未

2XX,訂咗兩隻,到時仲有人咁on9唔訂就救濟下佢

太耐唔記得,差邊隻

要屠龍 不了

仲玩緊

響鬼真骨當初係咪去過280定380？

當年300買全新日版

yea

4日推唔爆post
等月尾隻brave同night rouge

4月

與炒價為伍的勇氣

Mars Kamuro,邪武, Baron Ringo Arms

西瓜

仲有 Duke Dragon Energy Arms

有負皮

日高仁志再販未

呢啲真係唔多care

d form無咁高人氣又多花巧野雕

話說上面見你地講話新生騎士會甩色，我半年前入左全新連電單車set，係有d位本身都甩油，其餘整體都好靚仔下～ $750唔知有無買貴到？

你都比左錢啦 問黎做乜啊

我想入埋隻龍架... 但好似好貴

750抵啦

我950入

已訂

冇訂悲符

無入

唔知入唔入

諗諗下就冇㗎啦…
有愛咪入

呢嗰童年回憶值唔值呢?

人地啲貨唔擺都擺左咁耐啦

想問下巴打係邊到買架？

唔入等真骨

無論ghost出場幾型都好
都係覺得佢柒

覺得Ghost 個造型好柒 個大胸肌唔知想點 明明變身前 尊勁瘦

劇場版都幾好睇

貴利佬side kick變身最型

斗神

[推post mode]食飽飽再睇幾集build就開壇影

我仲有4集定5集未追

完左先睇

當世界充滿劇透撚既時候 我都係選擇追黎睇算

有時睇完先上劇區都中劇透
有人睇雜誌透後一兩集

透完都會忘記

威吹鬼情況如何

間中無啦啦有re stock

鄙牙膏～

玩真骨都要被撚狗，不了

佢ser都無收皮

支持

呢排又多左人放kuuga

拋售

我隻hibiki唔記得有無跌過 隻右角塴咗少少 白地影特別顯眼

做乜唔直接貼出黎

做好心唔貼相 所以貼link

上面有巴打抗議掛

是但啦 都係想大家入來睇野開心姐 配合下無所謂

好耐之前Y拍買

忽發奇想 Decade出左真骨 咁下年十周會唔會出埋Diend賀一賀佢呢

打曬蛇餅了

有無人屌？

錯圖？

邊到？

ins
鳩估

國寶

啱啱一入gp 見到chic之堡$800

多謝巴打

邊間呀？

新自護

襟唔到威吹鬼 放鳩曬佢

黑白貓係邊？

油麻地寶星大廈

W商場1樓

頂 一開始睇到國寶冇諗過係熊貓 諗到個陣已經冇左

俾多兩蚊上老虎買

機會係留俾有準備既人

老虎又係邊度 ？忽然忍唔住係條街都笑出黎

好想成條真骨kabuto line收翻

推薦各位巴打睇劇場版
Lazer 好型
龍我 好柒
Poppy好正

你有無出場

差兄弟

無佢份啦
二騎有得出都好好...三騎出場機會應該好少

你錯啦巴打
我出左場15秒左右嫁

終於煲完Ex-aid
社長果然好正
訂左lv0 依加又想追返Zombie

除左永夢之外個個主角都幾型

除左TV 之外有無其他外傳？
睇埋就去睇電影

暫時無野想要喎

咪由鳩佢掃
睇完劇場版就明

已睇

特技幾好睇

Thanks 巴打 原來仲有咁多

推介各拉打撚去睇

見到爸爸捉個仔去睇

之前特攝post有齊
不過某巴打失左蹤就無了

究竟果位巴打咩事

唔知呀
成日都失左蹤架啦

今次劇場版交足貨
比起之前堆Movie大戰係兩個層次

好在一早下載曬

正野一推

其實我覺得最好睇係ooo果part

利申睇到眼濕濕

劇情唔好講啦

某程度補充返結局

咁我冇講到

睇完好想買csm ooo driver
不過截左

都叫你訂架啦

睇完最想後追SIC OOO lost blaze....
睇到眼濕濕

東京 日魂有老現
好似係

比你地講到好想去睇
本身諗住等埋個fd...睇嚟自己單拖睇左先好啲

屌，果期冇乜錢

大不了睇二次

我睇果場大部分係𡃁仔

睇返自己已經變左大叔

見到爸爸帶住個仔睇

創動應該會出齊曬

創動超大坑，痴線

我諗住一個人睇早場，應該冇乜人

最驚有小屁孩嘈撚住曬

其實小朋友興奮我就唔太介意
我當年睇我們的戰爭遊戲都係咁上下
反而堆入場坐既阿叔阿伯先難攪
佢地成日會好大聲咁講佢地既偉論

天兔座聖鬥士 戰兔

究竟係咩動物

想買碟

想見Neo 全身

個樣 有啲失望
不過主角型就ok la

好柒

想問下咁多位巴打,真骨外盒有時會寫kamen rider 或者masked rider 想問下有咩差別?

前者 平成
後者 昭和
好似係

w 開始之後kamen rider

除咗3號要跟昭和 叫Masked Rider 3

Kamen rider係行版
Masked rider係日版

Sorry 掉番轉
Kamen係日
Masked係行

三個說法

日行 真係未聽過

繼續吹

Sor 我柒咗

唔緊要

到底下星期準備好受注未

受注Pause!!

最快都4月，等死人

月尾

豪鬼就好似真係有?
akuma同gouki

btw

期待緊卡帶套裝2

訂左set2

手機up打側左 ins 一樓

現時點不了

現時啲價真係閪到痴線

普紅日本同香港都9百幾

想追返set 1

有冇話成套定點？定某一兩隻？

做漁夫

想要社長

早幾頁講完新生騎士+電單車set，頭先fb就見到有人開post徵全新650

徵唔緊要，有冇人放先得㗎

流程
CD-Rom 睇到你地討論但唔知講咩-> Google完幾靚 雖然唔知係乜黎-> 試下徵先-> 好貴但我有錢 照食炒->現今香港

前幾日真骨E哥350係社會實驗
條友係咪弱智

少年悟空會唔會再返貨
見tamashii個 twitter 又出post
重未買

試到香港班玩家

實情係個個以為佢on9 舊Shf當真骨賣

跟風撚太多
個價閪 團結少少唔屌就唔會愈來愈閪
奈何不甘寂寞乜閪都屌

ins已經唔見曬zombie

撚狗

老實說
加密無用架

咁又係
事鳩旦啦

不過連響鬼都搶果下都呆左

一直等緊Lv X - 0

識玩一定接ins個堆hyper kabuto同E哥
依家炒到過千都仲唔接咁遲下點算

希望佢直出真骨

有冇圖睇

SHF 隻zombie... QC 差到有愛都唔想入

#639

題外話：話說4月出嗰隻BCR12 Harzard+rabbit rabbit+tank tank好似幾正，雖然唔係SHF但應該好玩過SHF

頭腰唔轉得

但如果出SHF佢可能一次過兩隻1set咁，到時又上千銀

睇完劇場版

咁都有負皮

Hazard+RR+TT 3 in 1 Set

RR 通 TT 魂限 Hazard 魂Fes限

又得

其實覺得Hazard最型，但睇死佢如果出肯定無武器好似Sparking咁...

最壞情況應該係RRTT兩隻一盒只俾一把武器

之前義海價接左朋友果隻

無武器都算 整對禿鷹機關槍既眼同瓶子黎換下都好啊
雖然無可能

我覺得最少兩個頭

rabbit tank
phone wolf

想睇返Drive ，揾左成晚都揾唔到線上

無咁好死

其他頭又要食骨pack

冇呢兩個頭不如唔好出

下隻真骨又唔知要等幾耐呢 ？

想問你地有冇人收到港魂email通知話kaixa gear幾時送貨？我到依家都未收到

Jump展好垃圾 可以唔洗去睇
比錢入場都係為左買野

點解冇乜見人放joker 真骨

值得一睇

大西北表示全部都好撚遠

荃灣有喎

騎牛出去 攰死隻牛牛咩

廢鐵麵無 ？

四月

FJ

好老實呢隻正常應該係炒唔起

當響鬼都俾人盲搶情況下
我認為無野係炒唔起

盲目跟風

牙狼呢類就無人識欣賞

牙狼的確做好靚
只係前排已有魔戒可動
變相對買多隻少咗興趣

牙狼靚，不過冇睇過冇feel
呢隻又冇人盲搶

係囉
我都好奇怪
知名度低所以無得炒掛

搶隻威吹鬼真係r撚曬頭
呢隻撚有咁多人鐘意咩

投資有道 我地識條鐵咩

等睇成堆蟹貨

試排400

牙狼開訂都好似成700 b記自己都開左個炒價出黎 炒家邊有肉食 你估隻野真係24k金咩

睇完實物圖 個價我覺得ok

我認佢唔到

U甜微500！

不過破左處

揾處真係咁難
都係等hazard同rogue算，4月又有fang joker

玩住先

琴日睇咗，屌好撚好睇(不過中意上集多啲)
OOO... Anku
勁gay

幾好呀

張圖有點面善

做乜係咁po牙狼

提下人就截訂

21號！

截啦

屠龍

22號有大型更新

有菅田將輝

000 好gay

友情 你識對奶咩

六柒月

大姨媽到

買乜好

百事

龍柒

點解可咁柒

可以咁柒

問題青年

問問問

出絕招都問

威下都唔得